大專Notebook Ownership 2018 (4)

我想問下有沒
輕簿型
15.6
u系CPU 8gen i5i7沒所謂
1050
2kg以下
budget6000-7000hkd
嘅nb

我睇左大專有部lenovo 330s(6400hkd
i5 8250u
8g ram
1050 2g
15.6
1.8kg左右

如果Amazon有我就直接amazon買，因為大專個部要2個月先到

定還是等，我都等得起

會唔會思考下用ipad pro?

no

有無人知道而家訂macbook pro大約幾時有得拎

咁嘅價位好難輕薄又15.6
考唔考慮13.3吋？

主要做下programming 唔打機 budget 唔係問題
DELL XPS13 定 HP Specture 13好
見HP有16GB ram 但XPS得8gb 驚唔夠用
好多人又話HP伏

今日去兇澤幫啲notebook 開開合合
發覺有部分型號係合唔埋
有啲就好似macbook 合到好實
點解會咁
係啲公廁比人玩壞啲本身係咁

想問問意見...
主要返學用...平時會袋住周圍返學
有時都會想可以打下機...邊一部會好D

1) Dell XPS 13 9360 (i5)
2) Lenovo ThinkPad X1 Carbon Gen6 (i5, 14", Black)

兩部咩價?萬幾個啲?

設計唔同姐，但都唔排除俾人撚壞嘅

個人覺得單手打開就最好，有時唔係兩隻手都得閑

x280 又點睇

其實兩部都已經係同價位入面數一數二嘅機
X1就個mon大d之餘反而仲輕d
如果唔怕後門就Lenovo啦

9360 i7 7899
x1c i5 8999

問題係，打咩機？

第一下我load到係asus zenbook pro，但out of budget，加上asus qc

HP $11690 xps13 $10399

我發覺合到好實個啲係有magnet
合埋個下係有"及"一聲
本身想買dell 但無一部係比到呢種體會我
搞到我好着緊呢樣野

呢個價得核顯，打唔到主流

未打完添
我想要部輕身同電耐用啲 因為都係基本programming+文書用 我諗性能唔使太強
價位唔好過8000
除咗依部仲有邊部好

hp?

所以我都問佢打咩機...
一般情況而言，輕薄、平、打機三者同時只有兩者可以同時出現

打機加輕薄有乜?8000筆直

quote 錯 唔洗理我

你330s重量都ok，咁msi部gs65 8re就同樣重量但用8750H+GTX1060，但價錢係你budget一個double有突...

所以我話果3個要求基本上係唔可能同時滿足到
（受散熱限制，輕薄機好難用強display，用到果d要特別設計就好貴）

有部Amazon 嘅msi好正
但太電競同牛龜咁大
唔想拎出街

加上我用union有得減300，我已經唔想再冧

所有野都唔差 但個mon太細
長時間用佢做野會好痛苦

有冇人經hkt買左macbook 有得早d拎

等咗一個月，聽日終於有得攞

lm

新post再推下
有冇人想夾UEBoom2 after hour 一人一隻?

HP Omen 15 vs Lenovo Y530
應該如何抉擇?

都係打下 lol, 食雞

Lenovo我之前買過一部...
都用左3-4年先打柴...都耐用
但都想知dell耐唔耐用

LOL就無大問題
食雞用intel內顯720p all low理論上跑得到，但問題係受制於散熱，散趙唔好就去到中途fps會跌（cpu/gpu過熱保護唔俾上咁高速）

係咪去apple store即刻買到macbook？
定係要網上訂遲啲先有得拎？

lenovo嘅ThinkPad一定係最耐用
睇啲銀行、公司都用佢就知

至於Dell，喺保修期入面就冇問題啦
一有事可以約師傅上門整

我要3號先有得攞 有冇得早d

同問

番工做文書野 靚仔
Surface laptop係咪最好選擇

其實同13.3比唔算差太遠?
如果同樣8000樓下仲有邊部都值得考慮

大學買既ipad同apple store 買有冇分別？

有冇人會買Macbook Pro 2018 with touch bar 13吋 256gb?
去豐澤買我幫碌卡, 想平幾多請出價, add tg: manpotong

點解唔去HKT education買？

我平d

我覺得一定要8000樓下就T480 但重少少 最好就加多千鬆上x1 carbon i5
尤其要打code文書 個mon大啲對眼會舒服好多

過來人表示之前買嘅x220到呢家都未壞過 捱咗好耐12.5 唔想踢人落火坑

等多一兩個月好多新機會出，同埋intel啱啱出whiskey lake processor舊機都應該會跌價

M$ Surface pen用唔用到係Dell 度 ？

唔該晒清
我再睇下x280 同t480邊個好啲
x1c真係貴咗啲

岩岩買左X1C i7 mon 好過 T480 又輕
不過我唔打機的

X1 Carbon i7
btw我啱啱都拎咗T480s i5 貪佢齊port有MX150方便用Adobe又唔算太重
希望又捱到多6年

below 8k 可以諗下XPS 9360 i5
t480如果唔係咁重應該最抵玩

買Apple ，唔好買其他
過來人，比Lenovo Y50-70伏到攤攤腰

又收到email lenovo delay到10月中

巴打係學校booth拎定係上helix拎?你幾時訂?

咩機

330s
Up to this moment, there is no shipment update from vendors and logistic partners. We will communicate with them closely and will update customers the shipment status on 09-Oct-2018 or earlier once there are any update.

8月中買 足足等2個月

我有興趣！

xps因為見佢好似好多hardware問題所以唔知點好 但睇睇下x280好似又唔抵用

以前i5級數嘅ThinkPad X系唔使7k
T(s)系亦唔使8k
依家兩條line都貴晒
反而T480,x1 carbon仲係同以前差唔多價位
拎得起就T480,俾得起就x1 Carbon

我幾日前買，都要2個月，11月先有屌。

有冇巴打一齊夾買Logitech MX Anywhere 2S /Logitech MX Master 2S

T480 我見係太厚同電池唔太耐用 (好似)
本身有部15.6 嘅平價機 但太重同用電太快所以先想買部新

買左i5 t480s
ching 點睇

同一價錢,唔同取向

追求最佳ultrabook體驗當然x1carbon i5, 重量,手感,電量,物料都贏
樓上位巴打應該用呢部好啲

不過我平時會想少少地打下機,如果有9kbudget,呢個價位畀我揀都會揀t480s i5,有mx150 同埋有ethernet port+ extra AC adaptor, 方便屋企/office用, 條ram又有得自行upgrade,flexible啲

t480純粹性價比高, 俾多1400買t480s/x1c一分錢一分貨,特別係用料同重量

利申: t440s, 如果t480s < 8k, 一定

thx 好詳細
就咁睇無買錯

好詳盡
其實我都係睇電量同厚度行先
重量因為冇一部比依家用緊個部重
如果舊電夠我全日咁用嘅話我可能揀t480啦咁 唔該晒

x280 mon太細,為左輕cut lan port, relatively又貴左, 我覺得冇以前咁正

你去睇下demo機,話唔定你會想畀多少少上x1c/t480s, 機身用嘅material正好多 話晒都expect用4年
btw t480電量輸好多,但可以插外置電,理論上可以買多舊3 or 6 cell battery隨時換
其他幾部得內置電, 老化嘅話就可能要拆開換（以前除左x1c外都有外置 )
你可以考慮埋呢點

過咗半個sem先有得用

8月中訂部macbook 到而家仲未有 等左成個月乜通知都無 間垃圾Senco

呢個價一定買i5，i7淨係u唔同 文書上分別不大 我會拎差額果1000換ram 或者upgrade ssd

thx ching

有興趣，點夾法？

有興趣

要等成個月

巴打點睇Dell Inspiron 14 7472 i7
上唔上得過

正垃圾 打電話打極都話線路繁忙

平ownership $1500就有得傾

有冇巴打想買mbp
我買咗部mbp 13" wtb 256gb 連apple care
而家後悔 有冇巴打咁啱想買一樣嘅spec
12638＋1468=14106

點解後悔？
我都買左 14106

Engine 仔都係唔啱用
利申未拎機

集合左d link

我想問下Lenovo ideapad 330s 好唔好用？ budget唔多 睇中左呢部

食埋銀聯先6399

呢部spec 幾好
qc 如何？

買左
好唔好唔知

有冇人知而家買thinkpad t480s or x1c 幾時先有得拎

有冇人明hknotebook 個bank-in付費點搞？如果入左數之後佢地點樣confirm你交左？

揀去炮台山senco pick up 係咪快過學校 pick up?

send返email比佢 email要有張入數紙既相
你揀左入數既 佢會有封email教你點做嫁啦
無既我返去睇下仲有無 cap比你

收唔到email
cap圖畀我plz

同問
除左重少少之外好似好抵玩

唔撚係掛 前幾日經佢買咗 打過去問 話要等到十月中有貨

到手？ 未到既話要等幾耐？

諗住自己買條500GB m2 sata clone機

jm9

幫非大學生買notebook

限自用 如果想買機可telegram

想買部2in1 有支筆嘅應該買邊部
考慮緊hp spectre x360 或者ipad pro/surface pro

Surface book2

9月頭senco買mbp15
打過去話 下星期再打過去問

岩岩alimni見電腦壞左督左新mbp玩下
唔知幾時先收到貨

正常 呢啲濕鳩ownership都要等返一頭半個月先有機攞 所以就係點解咁多人話要去apple store用教育價買仲好

我想問有冇人想投訴間垃圾senco

9月中delay到10月中
已經去咗消委會投訴

各位巴打點睇xps15 (9570)? 好似幾好 但個價有d貴

呢部機出名在於散熱差

打機會好熱 純文書勁好
btw surface pro

想問新買返黎嘅mbp 2018 表面有少少花左
可唔可以搵返佢換？

兩個月

9 月頭買咗部macbook Pro 而家仲未有通知 幾時有得攞

呢部可唔可以加ram?個spec係幾好，會唔會係個mon麻麻?

單槽，跟plan加ram要揀加條16GB。
之後拎機果陣幫你裝埋然後比番條8GB你

咁咪行唔到dual channel，反而另一部vostro 13 5370 i7有free slot，又有type c同輕D

個mon果條粗邊不了
同埋GPU廢過mx150
雖然揀7472係貪換ssd同埋大mon

最後決定要x1 carbon
如果expect 4年應該無問題 ?

7472唔知qc點
網上好少評測

用途不變,個spec夠玩4年有突
耐用方面應該係ownership programme win laptop最好之一
唔敢寫包單一定唔會壞, 但4年應該係合理期望

cap圖plz

sor 唔記得咗

再推下有冇人想夾UE BOOM2 AFTER HOUR 一人一隻呀?

屌

Order左mbp 256 GB

買錯銀色

而家要比$150 先改到

但係為左改色比$150 又好On9

銀唔好?

夾既話幾時攞

想問下有無人而家會買
想搭單個無線耳筒

巴打
Spectre 13 二手 國內行貨 無保養 聲稱用咗半年
I5 7600 256gb ssd
4200抵唔抵買？

買左呢部 幾抵
貪佢可以拎出街做野

你就算依家買ac都唔得 ownership要你機連ac買 無得單買ac

平6x$咋喎

6x唔係錢啊

好多人為左平$3都願意等

幾時有得拎mac

9月頭訂

買咗Lenovo X1C
可唔可以去代理到加錢裝返LTE module?

唔得就上華強叫人幫你裝啦

我9月4號訂 今日岩岩收到通知

我9月1訂 乜聲氣都冇

訂咗邊部
經senco?

係 mbp13 with tb

幾號拎？

今日

巴打請問你邊間U ?

中大幾號有得拎macbook？

係咪上office拎？

T480 定HP pillivon 14 i7好...

等macbook 2星期都未有email

3星期 今日係咁打過去都線路繁忙

買MacBook白撞嗰啲到底係點做到
上個禮拜五同個fd去排隊攞唔到
佢等咗三個禮拜

9月頭訂
上星期話今星期頭
今日話今星期尾

係學校拎好過

學校幾號有得拎？

MacBook Pro 13” 128GB 同 Macbook 12” 256GB 邊部好？

水果牌一係買盡一係唔買

唔係好明

想問下唔買applecare會點
我都係啱啱買完mac機但冇買applecare.....

耐用度一定係T480

macbook無得比你後期upgrade, 將來你想upgrade=買新機再賣舊機

我揀送到屋企但佢冇顯示幾時到

請教一下，如果經notebook ownership programme 買ipad 有無得刻字？

ownership 個ac 平過街, 所以唔比淨買ac, 買ac 就要買埋macbook
但冇講過係ownership買macbook, 唔可以出去買ac wor
從來macbook 唔理邊度買, 只要係一年保養期內, 就可出去買ac......
番store, 去其他retail 都得

今年冇一部有4k Mon ?

Dell nb係唔係買唔過

唔係牌子問題 係全部ownership都係翻新機或者退機就係咁

係咪真嫁...我仲諗住買t480s

有冇巴打知道係HKT
買iPad pro係咪都要等到十月中先有得拎
同埋佢話送printer 個優惠 買iPad pro食唔食到
定係買Mac先有

撚有咁多翻新機咩 人講佢就信
況且起碼有三年保 拎機時check清楚 之後真係有問題咪拎去整

部mbp出左兩個月ja
咁多退機apple比人屌爆左la

是咁的
買咗部ipad pro
想買個藍芽keyboard帶返學打下report
個keyboard唔算常用 所以覺得apple store賣嗰啲有啲貴
想問下淘寶嗰啲藍芽keyboard用唔用得過

有冇人買左lenovo x1, 右邊個usb 3.1 係咪要裝driver 先用到

我記得lenovo好似有提供零死光點服務
可以換嘅
我好似係付款條款下面見到
話明有問題可以換

不過你都係自已搵下穩陣

我間u平幾舊ja wor
你指連埋部機total 平成千? 係嘅咪講到淨ac平成千咁啦，差好撚遠

之前又講撚到ownership 冇得係出面買ac，完全唔係嗰會事

唔識嘅真係會比你老點左

用緊上代x1，應該唔係
所有usb, Usb-c, thunderbolt 都直接用得

依家Dell同ASUS既品質係唔係差唔多
之前買過部ACER整左7次 依家想買過部

呢三部大家會揀邊部
成日拎黎拎去 電盡量襟用D
會玩下D唔heavy既game
做asgm

Dell Inspiron 14 7472 (i5) $5999

ASUS ZenBook 13 (i5, Blue) $6998

ASUS ZenBook 14 (i5, Blue) $6998

台灣mobile01名言: Asus品質以卵擊石
咁你自己諗下佢品質點

岩岩我落左單買Inspiron

有冇人可以搭單買jaybird run

之前部acer travelmate
用左4年咩事都無
但最近都轉番用desktop

我就係Travelmate P645
我係跟ownership買

但會唔會覺得重
講下點解買呢部

asus 14較好,50w電池,mx150獨顯,ips rsb100% mon 1.3kg

都聽過下
但Zenbook夠薄幾型棍

Macbook定MacBook pro with bar

平 5999我仲有職員價平多三百。
主要係老豆話想要新nb budget 5000。
我依家個部1.9kg，咁我提議我比我個部佢，我再買新。

then我又發現i5低壓u仲用緊上代設計，但多左2，加上薄機散熱差，i7 i5 分別唔大，就冇考慮HP 。
主要係有128ssd 加1tb 夠我用。
應該下年真係繼續design先買MacBook

其實係，電應該好好多。
但256gb 唔太想買

前兩年部Asus 暫時幾好，係一開始壞wifi 同前排mon有綠線。
但係維修算快算好

佢係no touch bar

有冇人都係跟hkt買mbp？

教院今日有得拎MBP，啱啱收到EMAIL

差1千蚊 買surface go 128/4gb 好定new surface pro m3 128/4gb好？
Go 5千1
M3 6千1
包晒keyboard 同筆

凌晨一點收email 15” macbook pro有得拎

邊間u?

自己買條500GB ssd clone機

有沒巴c識換ram換ssd?
我自己想換下
如果唔係就要交俾深水埗啲啊叔，最好唔好啦

同埋有沒人知條onboard ram係咪一定唔換得?

仆街 dell xps本身後日拎，宜家話未有貨，連貨期都冇，屌你老母

你要睇下咩野機款先 唔係話拆就拆得 onboard ram 一般都焊死，有d款就有slot加 入面既ssd 又要睇返係pci-e 定m.2
有d model 既notebook 加ram 同換hdd/ssd 好大工程 唔熟真係唔好亂黎

Here, 但係有晒日期好想知點樣白撞

想問邊間U 有ideapad 720s discount

屌你老母lenovo又delay

嗰日落百記拎過上手覺得接受到
不過唔知佢display嗰部係邊個spec，見佢寫依個型號有款冇獨顯版，如果係display依款應該會輕身d

唔知可唔可以提早攞

浸中

thinkpad都係?

屌垃圾lenovo

想問下如果訂咗部Surface delay但係Keyboard今日開始攞得
係咪一定要係依三日攞咗先?
佢網上寫否則輪候較長時間甚至未能取貨，
姐係去到等耐啲先拎得定又要再排期？

xps邊部呀？

13 9360

想問問各位大佬
18年既MBP
仲會唔會好似15年果代咁有coating問題？
下星期攞機 考慮緊洗唔洗用塊mon貼吊下命

有冇巴打幫下眼睇下呢部點

poly得d垃圾揀，睇過下好似係呢部性價比好d
主要都係寫下code，唔打機

dell lattitude 5290
lenovo miix 520
2部2 in 1邊部好啲
lenovo i7 版仲平過dell i5版 1k

如果你得5k就呢部啦, 有3年保又可以加ram

有巴打之前畫autocad 唔需要獨立顯示卡
咁即係咩機都畫到

如果部機遲咗到貨係咪有得退款

其實有6k，不過買到既spec唔差得遠

poly $6k左右有SSD+可以加RAM上16GB既好似得呢幾部
主要都係差係display度，HP同ASUS兩個brand又好似分別不大
所以先諗住買最平果部

如果你都係for大學用就無所謂

想長用就比多小小買thinkpad, 應該會襟用d

budget 6k左右諗住換Acer Swift 5 - i5但見佢電得36W會唔會太少成日好快無電？

三年前買嘅Asus ux305L啱啱好打左柴個Mon壞左過左保

Dell XPS 13 9360 (i5)好似最好不過少少over budget

Lenovo ThinkPad X1 Carbon Gen6 (i5, 14", Black)有咩咁突出見個個都推介?不過成9k

ASUS ZenBook 13 (i5, Blue)呢部啱budget又有50W但係真係咁唔建議Asus?

文書機only要輕同薄為主

9/14 訂咗mbp 13” no touch bar
幾時會有

同一日訂咗macbook仲未有email

早你哋一日訂咗with touch bar仲未有消息

Lenovo 好用又平

有冇人想收部cannon printer ?

Fujitsu 開始出貨

買macbook送嗰部
CANON PIXMA MF3670
$400

屌 我都訂咗到而家都未有清息 如果delay係咪有得賠錢

呢位巴打係邊買 M3 6千1
有興趣但ownership果邊要6.7K

M$ Store $5488 包
Cover bundle

文書用，唔打機，輕薄
下面嗰幾部如何 Which one better

Acer Swift 5 SF514-52 (i5)

Acer Swift 5 SF514-52T (i7, Touch screen)

Lenovo ThinkPad X1 Carbon Gen6

仲有各位巴打覺得touch screen 呢個feature 重唔重要

總之ACER就不了

點解 摩牙
就係喺Youtube 見啲人評價唔錯先考慮佢

咁可能ACER呢期好左
但不嬲QC都差

小弟四年前買左ACER TMP645 三年內整左7次
依家第四年壞埋個MON

各位師兄，我想問呢，我學生信用卡貸款額係10,000，我分期買macbook 128gb+apple care，咁啱啱好10,816，雖然係分期，但總數過10,000係咪都買唔到

push

Lm

入1000蚊入去先，或者打上台加credit
不過我會勸你儲幾年錢，買256gb

入1000？轉帳落張信用卡到？

有啊
是咪要留TG?

找數找816蚊先咪得

9/10 訂左同一款
仍未有消息

唔好意思 我想問下收機果陣要帶d咩野
學生證同埋買果個code之外仲有冇野要帶

洗唔洗身份證 我張野俾人攞左去銀行整d野

今年呢間senco安排差過之前個間
之前買都叫有個實期可以等下
依家買完又要唔知幾時有得拎

touch其實唔重要，但通常touch嘅機會用glass, 我覺得glass會好睇啲，但有人會覺得反光唔中意

兩個星期啦
可摸以衝上office拎

9月3訂都未拎啦

巴打買嚟係咪剪片嗰啲定係普通睇片文書處理咁

thinkpad touch screen 唔反光喎

用分期點解訂唔到 :0) 係咁話reject

可以用好耐就夠啦

咁又係嘅 買嚟都係想長用

幾位巴打講得好啱 我買mbp連tb啦

文書機最緊要梗係親身去試下隻keyboard好唔好打

落兇宅撚過下
thinkpad 個keyboard 感覺上真係最好
巴打覺得加兩千變i7, SSD 多256gb 同埋有touch screen 值唔值
$8999 嗰部有i5 同256gb SSD 好似已經唔錯
未用過touch screen 唔肯定值唔值得升上去 (我諗主要用到個touch screen 應該都係上堂喺份notes 到mark 低啲重點咁)

依家買，要一個月後先有機

我都未用過touch screen嘅notebook，答唔到你值唔值
但x1c個mon好似冇得360度摺，我就覺得上堂180度攤開部機好on9 同埋半謄空咁寫都辛苦，可能最後touchscreen嘅用途真係齋督下督下咁，如果想試touchscreen，我應該會考慮返360度摺嘅機款
至於spec，淨係文書i5 256完全夠用，所以都係睇返你budget決定，但如果係我我應該會慳返嗰兩千買滑鼠同耳機

頭先打去 唔通

係喎！！ 180° 張檯應該唔夠位
不過依家又糾結緊Acer Swift 5(i7) 定 x1 carbon 加五舊水啲spec 好好多
有無巴絲撚過Swift 5，個keyboard 手感如何

keyboard x1 carbon >>>>>>swift 5
有彈性 又大粒啲

考慮緊acer swift 5 (i5)
但好多人話acer好易壞
有冇人用開acer俾下意見/
有冇啲7，8000左右嘅機可以推介下
唔會打機 淨係做下文書嘢煲下劇咁

有冇人係科大嘅 畀唔到錢
佢reject 咗
同埋我開完account 佢冇畀confirmation email

thinkpad系列好過啦

明知山有acer 偏向acer山行

想打去屌柒佢老母都唔得佢唔聽
我11號訂仲未有

你個amount 要夠萬幾蚊

有冇人係hkt罩機有得早拎架

買

HKTshop可唔可以？九月中訂要十月尾先有得攞，好急要部電腦做project

咦 您係要mouse?
我以為您搵人夾係放隻mouse

9成冇

我都急住要用

岩岩打過去問 佢話除左退款 佢冇野可以做到
電話入面個位同我講 如果您急需要部機既 建議您退款直接去apple store 買

窮人就預左要比人撚狗咁撚

我本身係12號拎機 問完佢個垃圾cs 最快幾時有機拎
佢同我講話去booth 現場買就有
之後我去booth 之前打個電話去 個陣佢就同我講冇現貨 只能夠現場買完之後係指定時間拎 買完就已經係講緊要10月3先有

我上次打過去，冇人聽😥😥你打邊個電話？我想退款呀！我係出面睇到有95折，貴少少都想快d攞，好多project 做

HKT education 的話
2888 2678
星期一至五 9到1 2到6

真係好撚on9，訂部ipad佢都話預返11月頭先可能有 ，笑撚左

你一打就聽？佢條款寫明吾可以退呀，如果退到款就好

eshop個email話要兩至三個星期處理
明明就係諗住上office拎快過跟學校拎

我打左幾次

您同佢講話您趕住要用黎搞project 個d 野
問佢可唔可以過2日拎 搵佢經理黎講 應該ok
唔得既您可以試下話之前比佢個同事fake左 話係booth 有得即場拎機
之後就自由發揮啦

我唔肯定得唔得 但態度強硬d 可能會成功

我問佢地 佢地話係一log 一log 咁同apple 拎機
我奇怪就係 又唔是CM apple大把貨啦 點解要成個月

如果您仲係學生 您拎學生證去apple 即場買應該平過95折

hkt唔得 上次白撞失敗

我想問下 HKT買完拎左機既巴絲
如果我係拎機個陣當場拆 部機有問題既話係咪可以即刻開第2部

Collection note有寫拎機日期點樣白撞

話說，有無walk in同佢講學生優惠然後買 與其等，想有得即要好d

我打去想屌鳩佢都無人聽... 9月中訂我都急住用..
Btw你個名好好聽 我都好鐘意屎迪仔

Road show定上網訂會快啲攞到機

你係上網買？
未收到

HKT EDU 係沒有分別

您如果係online store 見到既standard 冇改config
就咁去apple store 買比學生證佢就可以用學生價買

利申 : 4年前試過

我都係一陣直接去問，thx

我決定星期二瘋狂打，打到退款為止🤥🤥

我成屋都係史迪仔

係hkt訂左MBP 256gb 有冇得加錢轉512gb

未拎 10月尾先有

想問下有冇人試過上senco白撞但係失敗咗

您可以打去問下 多數唔得

今日1點上左去白撞，成功左
我15號訂機，應該10月中先有，今日未有EMAIL就上去，乜都無問都拎到

有幾個問題想問
巴打去到嗰陣多唔多人，排咗幾耐隊？
係咪乜嘢都冇print？
幫你嗰個係男定女？

好似得，改要加150蚊，再補差價

佢今日開1230
我1240去到，大概有一半5-8個人排隊
我20分鐘倒就拎完走到

print左張俾錢單就OK，上面仲寫左我15號落單

一男一女，最後check code係男（有咩關係 ）

sorry 自膠，我係上cuhk senco拎

即係你係去中大入面個booth到攞

係
見佢好似大把貨

今日拎咗xps13,個mon入咗兩粒塵,有冇得換?

幫阿妹諗左好耐
純文書錢 X1C 好定T480s 好
一個就重200g 但大mon啲
另一部就輕啲
T480s 好似有得換ssd 而且本身12Gb ram 仲可以第日加ram
X1C 全部on board 但機身細啲 薄啲

T480s la

T480s 仲有rj45個port
X1c 個ssd 就快t480s 2倍

一齊打

打到對面一聽到您把聲就話 又係您啊 陳生

X1C 同 XPS 13 點揀好
BTW 感覺上XPS 13 部9360 仲吸引過9370 9370 得type-c port

買定ssd等多一星期準備Clone機

自己本身少打機 可能都係打下L4d2, LOL, Rainbow 6 個D
多數都係睇下Youtube, 電影咁
加上遲D自己要去Exchange都想買部輕D嘅
諗緊買Thinkpad系列i5好唔好、因爲唔少人都話i5 i7 分別不大
求各巴絲意見

1. 以我個情況係咪T480s好過X1C? 又多D Port 又多D ram打機
2. ThinkPad 既256GB SSD 其實會唔會太少位好易唔夠Storage?
3. ThinkPad T480s 打唔打到類似Rainbow 6 呢D Game?
4. Dell XPS 13 9360 i5 會唔會更好? 因爲我見佢Display Card、Ram、Port數同續航時間都差過T480s。係平1000。

唔該晒各位、我第一次買Notebook乜都唔識、已經盡力追Post學嘢

唔係好搞得清楚點解咁多人話X1C最好
佢又少咗D port位又内顯、最緊要係佢得8GB ram冇得轉喎

1,3,4:
你要打機就t480s啦
rainbow six較低畫質應該有機會
你可以goggle下"i5 8250u + mx150 + rainbow six"睇下人哋run成點作參考

2:
SSD儘量只裝software / game
善用cloud/external storage

t480s比x1c多嘅嘢你用唔着,追求最正文書體驗(輕,薄,好手感) ---> x1c
所以你都係揀t480s好啲

x1c啦
t480s女仔拎出街會有d重

諗住入手xps 15 巴打們點睇？

好、我去黃金feel下個手感先
唔該哂

但如果好似我咁要打機係咪應該i7?

有時有啲嘢唔可以淨係睇specs嘅
嗰個都淨係睇specs嘅話MacBook可以收皮啦
win機嚟講qc係好重要既一樣野
做得差既話可以幾個月就收皮
做得好嘅話你用10年都得
啲人話x1c好主要就係因為佢係ThinkPad，qc比其他系列好

這部剩係for文書的話好唔好用
budget唔多6000樓下
仲有沒有其他推介

I mean 對比起t480s

咁我睇黎買t480s i5都夠？

但係mon黎講t480s其實係咪同x1c冇分別？（唔計touchscreen)

Ownership 個部得56Wh 你可以自己換既 同埋要解決一啲問題先用得開心

Ultrabook用黎做文書 升完都唔會有咩分別 除非你有啲咩好特殊既用途

見佢寫都用到9個鐘 應該都夠用一日
係咪要自己換下野咁？
巴打有用過？

至少要自己換thermal plate同undervolt
我唔知9570有冇得換 最好換走埋張垃圾killer WiFi card

好、唔該哂
不過我見個mon
t480s 250nits
X1c 300nits

但論打機
X1C內顯都應該打到LOL L4d2個d
T480s 雖然有mx150, 但唔會高不成低不就咩？

佢ownership spec冇咁寫明
有就當係bonus

我依家用緊XPS 13 9360 (i5)
冇undervolt 冇換therm plate
返學可以用足一日

唔該巴打

但用得15對效能有要求又係另一回事
Xps 15當cpu同gpu一齊chur個陣 好難唔會thermal throttle甚至爆上99度熄機

有打機傾向有獨顯好過冇,反正同價
優勢比起uhd 620高好多
除非佢係iris級

我用緊XPS 13，想買XPS 15既巴打都可以參考下
XPS 2017既散熱係比較差，XPS 2018係改良咗，好少少，冇咁易throttle

我自己淨係做文書工作（word, excel）或者睇下Netflix
文書一定唔會throttle
試過開Aida 64都冇咩問題（i5冇問題，不過i7就好難講 ）
但係將部xps放下大脾上面用，會feel到熱 用得耐會辣親隻腳

我上大陸網d評測就話呢兩款都係買i5比較好
係差在買x1定480s
主要就話x1純文書就最好
但480s就平衡d適合我呢d去exchange又怕悶要打下機既

我最近想換機 但唔知點解揀
平時會執下相 畫cad
有時都會剪下片
budget around 10k
應該買邊部？

九月頭訂機
依家要16/10先update到status
痴撚線 見到遲一星期有1%compensation

琴日訂咗mbp 後日學校有road show
去搏下大霧白撞下有無機會得

8代iris暫時仲係macbook限定，唔知幾時先會下放

雖然T480s粒MX150係傳說中max-q版，但都贏UHD620好多

最後買咗xps 13 9360
唔知有冇人分享下如果用4年得唔得

原來t480s 有左display card重咁多

Thanks 今日落單

其實呢種display card只係粒晶片,應該係x1c用左再輕身嘅物料先咁輕

我今日都落左單
希望無伏
有三年保 我諗用到四年應該無乜問題

唉我拎起手真係覺得x1c好輕好薄好舒服
但無奈大學又得8gb ram版、又打唔到機

T480s就重d, 但打到唔少game, 又可以加ram
我第日要去exchange, 怕去到可能會悶會想打少少機
但講緊可能都係lol, l4d2, rainbow 6個d普通game

但𨍭念一想x1c咁輕其實又好方便好適合我去exchange

屌我好糾結 今日行左成日都未决定到
有冇兄弟比到意見我

無加到四年保？

我用緊XPS 13 9360 (i5)
好好用 第八代i5好正
粒i5 8250u快過我部desktop i5 4460
4c8t緊係快過4c4t
不過XPS 13 9360得8GB RAM，仲要RAM係燒落底版
即係第時冇得自己加RAM
只係驚得8GB黎緊幾年會唔夠用

首先你會唔會成日拎出街同平時怕唔怕揹重野先？

t480s 都係1.32kg姐,14吋嚟講算輕 男仔拎出拎入冇問題啦

因為我要去外國Exchange、所以都可能會揹住周圍去

x1c啦

買左

但買x1c會唔會買mbp更好？

同埋想問下大家x1c i5 8gb ram
如果平時開十幾個tab做野/剪下片係咪都應付到？

15個thermal design冇改過

睇你用黎做乜, 我做公司嘢 excel word 會拎 x1c, 上網聽歌執相用mbp

利申: x1c gen 5, map 2013 late

有冇人知我上個星期四20號買左MBP，係未真係兩星期4號有？太遲買，又急要用做assignment 。我係揀左送貨

其實x1c個霧面係咪令佢個畫面差過其他機好多？

我尋日都拎左xps 13, 用左幾草係ssp叫人幫我貼mon貼，之前淘左d貼紙貼機面

我買咗dbrand,有排都未到

點解要黐mon貼咁睇唔開

我13號訂
29號到
要攞張卡自己去郵局攞

不過我首先要換到機先...mon有兩粒塵

想問下攞機果陣係咪無得check?

佢唔俾開機check,淨係check機身,但係個mon入塵,唔開機唔著mon唔會睇到

我cu開埋機

九龍灣

九龍灣hk notebook拎咗三部都唔俾開機

九龍灣唔係有間房可以比人check機架咩？

我試過3部都唔俾開機,淨係check機身
一部surface,一部hp,一部xps

你部機你已經買左，
你開機佢可以做d咩呢？

第一次聽人講買電器唔俾人開機check

我照開機check mon ,無人搞過我及出聲，當時房入面1個TB style職員，另一個男職員
利申，校友

想問下hk notebook 揀左送貨有冇得改上去攞呀？
頂佢 9月中訂31/10先送 依家有d急用

點解你唔打去問而係呢度問

理撚得佢
錢都比撚咗 有咩權唔俾你開機
不如話俾咗錢過咗12點唔可以用

想問邊到有notebook嘅mon貼包貼

等半個月算快啦
我9月3號買 要等成個月 10月3 先有得拎
我一直都唔明 點解standard model 都要等咁耐

您邊間 聽日先road show?
但以我所知 Road show 係冇機放係度比人買
全部都係訂

你係apple機？我見佢過程時間係2-3個禮拜

最後起x1c同macbook pro間揀左x1c
希望唔會後悔

我淨係收到pro forma invoice 嘅單，但單上面寫住過程係2-3個禮拜，係未真係2個禮拜攞到?

點解大家都咁想黐mon貼

Yes
MBP 15 512 個部
可能垃圾HKT 特別慢

MBP13 256
佢封email點講？

等一個月算快喇
我8月13買
10月16先通知我睇下有無貨呀

因為我部notebook 係touch mon

我都吾想見到啲印

一開始就叫我係5個地方指定其中一個
然後下面個date 就寫住10月3 到 7號 去拎

我比完錢過一陣就收到張invoice 係寫住10月3

您都係HKT? 佢有封叫order Confirmation 既mail
入面有個attachment 有寫拎個日期

嘩 您邊間? 應該唔係HKT 掛

諗下好喇 9/9訂機仲未有通知 已過3個禮拜

9/9 訂左mbp 13" touch bar 仲未有消息

7/9係senco訂咗mbp 13'' tb 都未有email

mackbook air快唔快有，前幾日先訂

T480s 同X1C比 手感,物料都會差啲?

仲有 我上網睇話T480s 個mon都廢啲 真唔真? 但我睇個spec個mon又一樣

+1 shitty正垃圾 擺booth唔比係個度訂埋

x1c物料係好啲
但t480s都唔錯
個mon未必係同panel,即使係FHD IPS,亮度同色會有分別 (有唔同級數)
我冇睇到ownership實機唔肯定差幾遠
不過上面有位巴打去完黃金睇就轉左買x1c
你可以諗下t480s extra嘅嘢(4GB ram+可upgrade, display card, ports)你用唔用得着先

冇呢封嘢喎，我係跟hku Senco 買online order 加delivery 佢淨係咁同我講

Senco 同 HKT 唔同
所以我都唔太清楚

我個frd等咗一個禮拜就有得攞

用貼一樣有印，個mon 效果仲會差左

包膠又係一個問題，好多機為左散熱用金屬機身，全機包膠等佢快d過熱減速

Mon貼吾係防指紋咩？

依加有無人用緊chromebook 返學

覺得點？文書嗰d 有無嘢做唔到

吾你老母

你搞事姐

買Chromebook真係要三思
冇得自己download個.exe去裝apps，淨係可以係Google play個download
Ms office都冇得用，淨係得Google doc spreadsheet slides
係冇wifi既地方，Chromebook係完全冇用

因為其實我依加都係用緊 android tablet 上堂
我都覺得ok
只不過 tablet 無得開好多個 window 所以先想換

可以上YouTube search Chromebook
睇下外國YouTuber既評語
唔好淨係睇一個YouTuber 因為好多時啲YouTuber都係收錢做廣告

所以macbook應該裸跑好過癡mon貼？

睇左幾個，打算再問下呢度d 巴打先再決定

我就覺得冇咩用
除非成部機飛落地，唔係都好難用到花

我都係呢封但我買ipad

Senco?

有冇人知呢個咩黎？
我買Lenovo x1c有

政府d 濕鳩政策
您買新電器 佢會問您洗唔洗幫您處理舊個部
要就科水比佢

姐係我唔洗理？
事關尋晚趕deadline冇仔細睇咩黎

吾你老母臭系

有無人買lenovo 330s已經拎到機

yes

你幾時買？

兩星期前

未有消息？你揀送貨定自取？

自取

未有消息可以攞？

防得幾多

而家d機kb 同mon已經好貼，一陣塊貼太厚身，拎出拎入壓到個mon有kb 印你就gg
早幾年好多傻仔 macbook + mon貼+kb cover，唔聽人講出晒事

冇消息

多謝巴打

唔關事，主要睇penal

Senco攞貨使唔使影印埋張單比佢 第四個星期了 唔等了 明天上門睇下

部canon printer 係咪同部macbook一齊攞？

Nope

咁係幾時攞

十月十五

成功記得講聲
我都就到第三個星期 諗住個日就衝上去拎

買左fhd ips
你覺得x1c同mbp個mon差得遠唔遠

x1c 個penal 其實有進步到, 上代85% srgb, 今代95%, mbp 100% ( 有review+實測資料)
以番我嗰2部機計, 睇落去差少少, 普通用唔覺得差好遠

用mbp 執相主因唔係個mon, 係apple 生態圈
相機過完相落 iphone/iPad/Mac, 任何一邊執完都自動update晒咁多邊
share album 比女朋友又可以跌番落佢個相簿
識玩Apple Music 都係一樣, 成個music bank 係所有device 都sync 晒
想轉番win, 但跟本比唔到咁嘅配套, 或者會更貴

唔該哂巴打
但用落x1c會唔會易lag/慢？
我買左i5, 8gb ram

頭先打去問完 佢話啲機運緊去佢公司 話今個禮拜尾 最遲下個禮拜初就有機攞 叫我星期四五check下email

感謝包膠

有冇巴打買macbook買埋apple care? 拎左兩個星期，個apple care都仲係處理中

等左就黎4星期ipad都仲未有

我打左拉，佢話要購買7日內先得，心諗你條款冇寫過，淨係寫7日後改要加錢，我話好影響我讀書呀，我冇可能再等。
我好似唔夠惡

Senco攞貨成功
我:(比張單佢睇)第四個星期但未收到通知
佢:(用電腦check然後去後面貨架睇下)
佢:(自言自語)咁大穫? 好似個貨未到
佢:係 , 我地未send通知比你。
佢:(問同事)阿邊個響邊度(然後出左去)
佢:(30秒後返來)好 , 而家比部機你。
我:多謝。

您堅持要今日拎睇下佢有咩反應

佢話唔可以提早攞，我話唔等拉我想退款，我冇可能日日係學校做功課。佢話再了解下call我。我一陣再打去問

收到部Fujitsu U938
好正, 暫時睇無咩問題

我11月19攞機
有沒人遲得過我

我10月29
巴打買邊部咁遲先有

爬下文就知
330s

我啱啱都打過去問
佢話預今個禮拜內有

謝謝你
我3/9 訂13吋256 MBP
未有拎取email都踏咗上去拎到

去九龍灣拎咩都拎齊偏偏就係部notebook唔比我拎話我未到取貨時期

如果係就好喇

我真係唔等得，我諗我星期四一到兩個禮拜我就鏟上去攞 btw 巴打你有冇print到張訂購單上去？

屌係咪真係得 我都想去拎

組隊組隊

其實lenovo yoga 730好正
1.1kg 又可以flip

10 月尾先攞機

Print 咗
我見啲人show soft copy都得

起身check email已經有得攞 終於有

一陣鏟上去拎，未到兩個禮拜，揀左快遞

今日岩岩好第四個星期ipad都仲未有

巴打咩機 咁快有

MBP 13" TB

macbook係咪無貨阿屌

我部15都未有, 9月21 先訂
好彩我唔係學生唔急用

macbook 要等email 先攞得？
我揀左10月3攞係咪就咁上去就得

9/14 order mbp冇touchbar
10/1有得拎

咁我買左mbp，佢送個set accessories 好似包埋mon貼，到時拎左機貼唔貼好

另外，見有爸打話佢自己部蝶3都出左事，但見其他爸打又話mon貼、keyboard cover都唔好用，咁買唔買keyboard cover好

第四個星期...咁有無追返senco 0.x%既late refund

巴打你打上去問？
我都係330s淨係有email delay到10月中再通知
但係冇確實攞機日期

睇完發覺同我部XPS13(9360)幾乎一樣Spec,但係平成$3000
係咪我買貴咗

最好就一定係全部都唔用
不過實際就睇你自己
mon貼一係你肯定你成世都唔會搣，唔係既話唔好黐
除非你唔怕搣嗰陣個mon啲coating一齊收皮
kb cover我覺得最主要係考慮手感
蝶式鍵盤原本手感都唔係好
加埋個cover之後會變成點我真係想像唔到

no
我買個陣就已經係呢個日期
當時我以為係10月19
點知俾左錢先發覺11月19
好彩我唔急用就算

你地有沒試過打上九龍問佢地貨到未?
I mean 係確實取貨日之前

我8月中買
Collection / Delivery Date : 18, 19, 20 Sep 2018
Informed by Lenovo, due to supply shortage, their shipment will be delayed. Please wait for further notification (on or before 16-Oct-2018).

打上去問 compensation

差成個月
但係咪有錢賠？

最多賠部機嘅5%
仲要係超市同m記coupon

咁濕鳩
日日打上去屌啦

15 inch 打去問無貨 3星期啦

我20號訂，我今日打過去問幾時有，佢話要兩至三個星期，所以未咁快有

10號係senco 訂macbook琴日打去問幾時有得拎 佢即刻send email話拎得 都唔知本身係咪漏單

有冇人可以令我感覺唔係蝕

聽日試下打電話先
就黎第三個星期

買機唔係剩係睇spec既

差成$3000 淨係用耐5個鐘喎

真係用耐5個鐘的話好大分別啦

Dell型好多啦

仲有個mon XPS 13好過HP 14好多

輕左mon靚左

淨係設計 耐用度 輕薄 都已經值返啦
講真佢話up to 7.5 hours 你咪最多預佢6個鐘 咁我覺得大學生一日6個鐘真係啱啱好合格
如果xps真係捱到10個鐘或以上 你每日因為個4個鐘帶少咗個火牛都已經差好遠
同埋如果佢真係咁抵就個個去買依部冇人買xps/其他同spec嘅旗艦機款啦

真心當時好多人推薦XPS

build quality 都差幾條街啦
同埋輕薄咗已經差好遠

仲有xps靚仔d

想問macbook大約要等幾耐先攞得？

部printer係咪一齊攞埋？

我都係，一send email 隔一日就話可以拎得

提一提大家
我見到腦場有得賣大學版電腦
仲要平d
一樣係行貨
（大學版既電腦model number 都普通版係唔同）

Dell Inspiron 14 7472 (i5)
ASUS VivoBook 15 (i5, Grey)

揀邊個好，睇電影，文書處理，上網only

No Asus
除非你好得閒成日可以拎去維修

幾年保

我28/9先比錢，唔知有無機會同一批貨到，可以拎呢

唔得，因為佢係俾錢果日計

等左一星期已經唔想等
等成個月既爸打好犀利

跟大學
都係三年保行貨

百記 細場 都有賣大學版notebook
你見佢會molala送三年保就知咩事
來源都係個幾間拎貨
咩mstore 個d

點解我14號訂12macbook
打電話去問 佢話未有貨
要等多一個星期

等等下十月中出新macbook

咁我退錢阿dklm
好傷心

提早左都要9號先有得拎

下次再買 直接去腦場啦
一樣既貨
即刻有得拎
一樣三年行保
仲要平d

各位ching,
小弟有部gv62 7rd 16gb
但係依家少左打機，所以想出左佢換過部。
主要想輕便
平時都係打下overwatch,fortnite咁
請問邊部好？
budget around 10000左右

6000幾蚊預算 主要家用 間中拎返學校做文書野 睇中左dell inspiron 5370 想知好無 or 有無更好既推薦 thanks

邊到有得買電腦套
唔要淘寶

Ownership

Push

幫推
有無用緊X1C 嘅巴絲分享下
玩唔玩到啲需求唔大嘅GAME 例如LOL
同埋8GB ram 夠唔夠用

cx1 for文書

lol,買獨顯mx150+8250u

lol比粒i5都嫌多啦
邊使獨顯

我就係喺YouTube 睇到啲人用8250U+UHD 620 已經玩到全最高60fps
但佢係720p 所以先問下

以前見人用學校d desktop i3都玩到

岩岩兩個禮拜零一日上去白撞失敗

我仲諗住聽日去白撞添，聽日會經過嗰頭

X1

條友話要下個禮拜尾先有，巴打唔好浪費時間，都幾多人

等得好苦，第8日

巴打,senco個到打住大約兩至三個禮拜架，我係兩個禮拜先上去白撞下，你一個禮拜真係唔好浪費時間

擺明佢係到玩野啦！何必認真理佢

星期一有得攞，諗緊聽日上去白撞

巴打等左幾耐

上個月4號買

一個月有多

等到J都長

本身j就長

部dell 9360 個散熱係咪好大問題
淨係windows setup 乜都無做個風扇已經勁嘈 部機熱到可以拎去煎蛋

應該得，今日見佢後面好多貨係到

應該係怕太多人衝上去所以點你星期一拎

散熱係麻麻
但第一次開機setup 多野load 正常都會熱d 巴打用多排上黎update下 睇下情況有無改善
都係好熱既 可以開蓋換散熱膏

直接係個網啦
有個套裝賣199
有套有貼有老鼠

串錯事但

呢啲天生真係好難搞

我兩個月
條j長過青馬

你買幾錢?
有啲高級去到12000左右
點都有張1050
如果淨打lol就當我沒講過

Send完email隔兩日就收到通知拎機
呢啲公司唔踢唔郁

Lenovo 我立即屌你老母 你唔撚好完sem先有貨?

爸打幾時買？

9月15日 網上買

我都係lenovo 上個月4號買今個月8號先有得攞啱啱經過九龍灣上左去白撞，佢話：先生,睇返你張收據8號先有得攞wow 7到爆

今場又唔中

覆錯post自

叫左人買9370
但一個二個針住wifi卡換唔到既問題
我零願壞左拎去整
都好過天生散熱有問題
一個二個貪平買9360

想買部獨顯mx150+8250u budget around 8k 求推薦

9月29先買mac book air，岩岩先等左一個星期，幾時先拎到 係咪一定要等夠兩至三星期

Chromebook 用過一排，Amazon Cyber Monday嗰陣特價買咗部acer r11，耗電量的確低，上網都好順暢，不過用咗一排就冇乜點用 ，pdf 太大嘅話會明顯lag

pixelbook 用i5 就應該ok 嘅

我早你一日買macbook pro 13”

Same

退撚左去啦 買部垃圾 晒曬d錢

部x1 carbon 一個月已壞
已經淨係上堂睇notes用

翻新機係咁架啦

有冇人知macbook到貨未
電話冇人聽

點壞法?

已退款
on9 lenovo 9月中拖到11月先通知有冇貨

Lenovo 我屌你老母

深水埗定灣仔
得閒出去自己買算

深水有
灣唔知

應該死ssd
boot入os好快hand機，開唔到file

有冇人經hkt買有得早拎機

用左個幾月XPS 13 9360

感覺良好

利申由MBA轉會

講撚左好多次
大學program 既電腦
同街外賣既 料一定唔同
除非onboard 冇得換
否則ram, ssd 都會換走做cheap d
唔信？
你跑下分 check 下 ssd 速度 ram速度 比較下再討論啦

apple 都係咁？

本來10月9攞，之後話delay到10月16再通知，然後又再話10月30再通知。真係無氣屌

有冇巴打同我一樣買咗apple care但佢顯示話冇

Apple 另計
Fujitsu同samsung 肯定有

你老尾打過去問又話等多一個星期
又冇得退錢 點解咁撚戇鳩

10月31號 你再講下你感受

等多一個星期可以係學校booth拎啦屌你老母

我都想買新macbook阿點退錢阿

佢有一條寫到話如果買個款機唔知幾多個星期內出左新款，可以換定唔知點

懶得搵，你自己望返買機個頁

頂搵到最尾個行先係
幾時有新macbook

我都想退 啱啱收到email同我講要10月31號先知有冇貨

一齊屌

senco email同電話都無反應

識人本身買lenovo 依家退左錢買新macbook

lenovo 會唔會
諗住買x1 carbon

打幾十次會有一次有人聽
email冇覆

有冇巴打買左Lenovo yoga 730 i7
我10/9 訂 原本話11/10 拎貨，依家又話冇貨到定唔唔知shipping 問題 要28/10 先知有冇貨，佢又話要28/10 如果冇貨先可以退款
有冇巴打係咁？
屌你老母我依家用x220 等到頸都長諗住今個星期可以用新機你先同我講冇！

今日部mac終於送到

我買太空灰 佢比左銀色我

15inch 機 佢送13inch嘅袋比我

屌

等左幾耐，幾時買

8月25 落單

今日9月8日 6:00 送貨上門

爸打等到穿越時空

癲咗

Sorry that your ordered Macbook 12” will only arrive by the end of this week so probably we will send you the pick-up notice to pick-up the item by next week, thanks!
差唔多11點都有email

914上網訂 mb pro 13inch with tool bar
上星期好撚惡咁打去屌到佢老母閪爛第二日就有email
今日去左拎

你揀左自己去北角拎？

Lenovo巴打有福了

According to Lenovo's update today, the ESTIMATED stock arrival date is 18-Oct-2018, we will communicate with them closely and confirm the exact arrival date on 16-Oct-2018 or earlier once there are any update.

我都收到 最好真係10月18啦

我8月28訂，都係yoga 730 i7同你一樣
樓上巴打話收到早啲攞既email我未收到
屌你老母我唔急都等到急
無電腦做唔撚到野

佢俾我退款 退唔退好
依家冇腦用，諗緊買唔買iPad 用住先
但好on9 買730就係想省反iPad 錢，依家又買iPad
佢又話可以改買第二部
點好
大量assignment 要做
舊果部機又冇得用

買咗xps13 9370 4k板
用chrome 都lag
有冇巴打都係咁？

係…我都係打算慳ipad先買佢
我好你少少我有部虧laptop頂到可以用住先
因為我用啲software ipad冇所以我都係打算繼續等…

今日晏晝喺畀錢訂咗部X1 Carbon
佢話十月13, 15, 16 有得拎，會唔會到時又無貨 見到上面啲巴打個個屌晒鬼

屌 依家買 咁快拎得 我揀左送貨佢一係等31號送 一係1/11先有得攞 痴根

佢係咪真係拎得先
我驚到時好似你地咁要等勁耐

仲要等多兩星期先拎到部mbp

幾時買？ 收到email兩星期後先拎得？

我係跟hkt買架
9月21買 買個陣已經寫明最快要10月24先拎得

新mac機用家，平時做野成日用到excel既好多公式，驚mac版office會整亂。

如果想Macbook pro裝windows淨係用黎開excel，點樣最慳位？ parallels定bootcamp

Winbootler run exe

Winebottler
唔知有冇串錯

今日打電話去Senco 之後佢話要等多一個禮拜
利申九月十八號訂

9360 好順

爸打打邊個電話

我打佢官網個電話打左成日都冇人聽

換返部太空灰同15inch袋比我啊

Email嗰個

25115760

都係跟notebook ownership買？

士
啱啱拆左部X1
發現左同D 開箱片講既
samsung nvme ssd 唔一樣
唔知乜9牌子

終於有人了解我 唔係吹水

我建議張呢樣野
下次再post 放係第一頁
好多人唔信 又唔知

X1 2018 本身用Samsung SSD PM981

屌...
畀咗錢訂X1
早知去美國Lenovo 買，之前見佢有優惠同ownership 差唔多同價

唔緊要啦
忆联 係聯想 同 記忆 兩間公司 合資開既公司
都算係大陸正版
只係冇三星咁強
正常都用到

btw X1 拆完仲有無保？
如果拆機唔影響warranty，一拎到即刻拆嚟睇下

device manager 揾device id 可以check 到

x1 5th gen (上代) 賣街版都要512gb/1tb 先係samsung pm961
256gb 只係toshiba, 慢d 但都叫大廠
比評測網嗰d demo 機256gb 都會比samsung pm, 更何況notebookcheck 嗰部512gb 黎, 一定係pm 系

有保 放心

mbp應該安全掛

大神
我google查都見唔到,
你估我一陣打上去問問會唔會理我

唔係呀麻，咁等法不如一早揀起學校pickup

Check返買機個頁，cap圖，話用違反商品說明條例告佢，會唔會有機換返正常parts

佢買機個頁淨寫左512gb

有冇巴打買lenovo x1 carbon？我九月頭落單，點知依家email話拎唔到，要十月16先知有冇貨

我張單由16/10 先通知變30/10 先通知 cls

我個部下埋架cap 都cap 唔到

啱啱打左電話過去
我問佢:請問你地賣既電腦入面既SSD storage係咪同出面賣緊既唔一樣
佢答話:係,會唔一樣

如果係咁樣,可唔可以申請退款/退貨?

呢個唔知

頭先收到email話即日攞得喎又！巴打你睇下有無得攞？
痴線啲安排好撚混亂

同出面賣ge 一定唔同 唔係貪佢配置高左價錢又平都唔揀佢啦

屌 今次未中招, 我仲諗住一樣, 仲未攞機真係想退左佢直接去街鋪買

咪當唔知有呢樣野囉
大把人想買寶馬殻 toyota引擎
當買款唔買spec
而且cpu又唔會換到既
咪頂多換下ram 換下ssd
如果換到wifi卡就換埋wifi卡
折扣越大 換既野越多
所以點解macbook 折咁少
Lenovo P52 折咁多 （易拆易換）
商品說明條例告唔入
你打上去佢又好老實同你講係唔同
因為型號都唔同
Notebook 9 always 為例
NP900x3t k01hk 係8250u 256gb ssd 一皮 兩年保
NP900x3t U02hk 都係8250u 256gb ssd 8千幾 三年保
你會覺得入面既野全部一樣？
當三叔on9咩

點解MacBook pro 要等咁撚耐

macbook仲撚耐

揮手區
MBP13” TB, 27/9晚比錢

早你大概一個禮拜

就快等到學校pickup 個period

我 20/9比錢。。。就三個禮拜喇屌
我見啲人好多都係一個月先有得攞

各位師兄下年要警醒新人

有無試過踩上去白撞拎機？

我都有諗過

13/9比錢嘅都未有
SENCO好垃圾

好彩8通道買左x1
8550 16gb
真係跟pm981
前後三個星期唔洗就到手

上個禮拜五白撞冇，今個禮拜五上多次去
利申:20/9買，聽日就足足三個禮拜

Hi
今朝攞左部xps 13 9370
點知個moon有死點

師兄我過曬三個禮拜班垃圾都唔比機我
我已經屌到無曬氣

我同你同一日買
上個禮拜頭打去話預上個禮拜內
上個禮拜五打去話預今個禮拜頭
最後上個禮拜五收到email攞埋
巴打買邊部咁耐
佢話係一批貨到咗之後叫喺某個時段買嘅人去攞

我買MBP 13吋 次次打去問幾時有？班撚樣都話預今個禮拜內有 跟住一推再推 推下又一個禮拜 尋日親身上去問又話啲機未運到 好鳩多理由

我見佢有條話咩遲交貨有賠償？

唔止要賠咁簡單啦
直頭成間執柒左佢啦

咩意思？？姐係3個星期後開始計？？

啱啱打過去問,個計法係由你落order個日開始至收到拎貨個Email相差嘅日數.
Btw,屌佢又話預下個禮拜有機

？？，咁佢一定賠硬啦，計落order個日

追呢個post嘅感覺好奇妙
愈後愈多苦主

我兩個星期前已經打過過去問，次撚次都話下個星期到。結果我今日再打過去問，佢話原本今個星期到貨，但delay咗。叫我預下個星期頭就有。（我9月26晚比錢嘅）

btw點睇xps 13 9370 i7 16GB
ssd由toshiba xg5換左去*** pm981

我地早你一個禮拜都未有
巴打你可能要等好耐

點先屌到佢賠錢？
會唔會自動波賠？
14號等到而家

都係2%姐

等撚咗成個月佢delay通知都冇聲 唔打比佢都唔講

有冇巴絲仲想買Dell 或Lenovo?
我想搭單買滑鼠Logitech MX Anywhere 2S

有無人買Lenovo 330s 已經拎到

佢話要主動同職員講
幾撚濕鳩

如客戶因貨期延誤超過四個星期而欲取消訂購，將可獲全數款項退回。款項將於四星期內退還申請人。

都差唔多四個星期可以退

佢老母戇鳩 我全數退款出去apple store買新機算

拎機個日同佢講？？

定要之前講定

各有各優點
唔知點解咁轉

請問有冇巴絲幫手買Logitech MX Anywhere 2S？

tg:

係

啱啱收到Senco email 話攞得

幾時買？

巴打咩機？

Mbp with tb 256GB
18/9

巴打真心決定退？

14號都冇email就退 因為已經一個月

有無人可以幫手買 jaybird run?

同問
巴打本身幾號拎？

Dell 7472 i7
intel 545 128GB > MX500 500GB
輕鬆clone機

屌 係咪冇macbookpro
16/9 訂仲未有

想問email叫你幾時去拎

佢淨係話ready to collect

send email催佢就有

真係？巴打幾號訂

15訂 催下尋日就收到email

mbp 15 tb

即係預定取機日開始計？

想問最近由炮台山地鐵站到senco系咩出口

佢之前送貨送錯左部銀色嘅MacBookpro比我

今日打去 問佢點搞 佢話因爲開包裝開左

冇得退

剩係送$300 百佳coupon

屌你老母！！！！！

乜撚野公司
警世下年唔好再幫襯佢

MBP13” TB , 26/9晚比錢，仲未有email 之係check check 個 redemption period. DLLM, 由2-3 weeks變左3-4 weeks

想問下各位巴絲，上去拎機有咩要注意？
係咪可以即場開嚟check？
如果有死點嗰啲又點算

on9咁都得

直接上去屌柒佢啦

想問如果買左apple care係咪一定要等到exactly果一部mbp運到左senco先有的拎。因為想衝上去.

係咪好少人會買512gb mbp

有用咩

我係

貪平幾百但要忍咁多野
我地大學生唔慣俾人蝦㗎

要遲咁多 等陣打上去問下先 早知就八通道買了

8通道勁快

啱啱打左去senco嗺佢，同我講船運delay，仆街原來係用船運，依家同我講15號至21號嗰啲要下星期一二三先有得拎

但系我十八號都有email

我唔記得喇，佢話依家個啲係1幾號訂先有得坽

咁你吾好嚇人啦

我都唔清楚，上面有巴打話係落order個日計

唉，27/9晚先碌卡買mbp13”, tb, 512gb。要等到幾時

起碼都三個禮拜

今日攞x1 carbon的人有福了
聽九龍灣啲人講爛老母嚟錯貨
啲機免費升上16gb ram

有問題先免費升16gb 吧？

係 張NOP個APP張單都轉左

係嚟錯貨
本身得8gb
變咗做16gb
不過唔知係i5定i7版
得呢批貨係咁

咁咪正 16GB 差好遠

我估應該係i7版
我見官網i5版要轉cpu做i5-8350U先有得升級做16gb ram

屌你老母senco

mbp15inch 256 feel到唔夠用
512好柒貴又冇錢

9月13買 到依家都未收到email
Senco係email去education問定sales department

巴打我九月十四買 啱啱踩過上去問佢話要等下個禮拜頭

2511個個，你打去問下，佢同我講依家係做緊十幾號個啲

一套說法另一套做法

遲交賠償唔知佢點計

樓上有巴打話啲機用船運 都唔知運撚到幾時

同問，係咪落order個日計？？

唔夠位裝Application定係唔夠位擺file？
後者用cloud/外置drive解決啦

利申 MBP15 256用家

屌佢老母senco
部機返屋企一開見到個底有個位凹咗少少
而家我開咗盒一定唔撚認本身係咁
仲要apple care 冇顯示話我有買apple care
正狗閪公司

今日攞？咩機？唔可以當場check meh？

我唔係今日攞 早少少 不過senco真心垃圾公司 冇得當場check機 咁其實佢講撚曬話係我本身自己整凹都得

幾時先拎到呀，趕住拎黎yo囡

mbp 13 wtb 256gb

apple care會係一個星期後show出來，職員話

想問係埋淨係買左apple care先會係頭一個星期冇「購買日期」果d

我個機啊 一買返黎就崩咗少少
以後要警惕人唔好再買ownership機 貪嗰幾百蚊又要等又冇保障

但係唔係應該有透明膠包住個盒？因為果d膠apple原廠先有，其他公司好難模仿，所以部機應該就冇開過箱

都吾難

有冇人可以搭單幫手買jaybird run?
薄酬

熱縮膠有幾難模仿呀
華強北大把啦
更何況你搣個下都唔會分到係咪apple原本個隻膠啦

仲有得買咩

佢保養跟apple點2手？
唔通佢同apple夾埋咩。。。

我地幾時講保養

你地話佢翻新機, 但apple開機果時已經有record, 如果做到保養就即係apple幫佢改system data

我就睇下佢2018 15吋mbp會點

我覺得可以開多個苦主post
下年唔撚好再幫襯senco
send咗email問佢退款 冇覆我

唔可以自己開黎check?
買完自己想係邊開都得咖

巴打知唔知呢批貨大概有幾多部？
利申：10月13號拎機
唔知到時呢批派完未呢

益左你啦，平機換貴機

冇得upgrade真係好垃圾

要upgrade 之前用Apple個教育優惠算啦

我唔係咁清楚
我偷聽返嚟架
上面有巴打話官網張單有顯示
你可以睇睇

最緊要係之後可能想加多條ram都唔得
要一開波買齊

有 好純真咁信撚左

都唔知係咪想collection period一次過派

事到如今 佢地真係咁做都吹佢地唔脹

我就係無cap到圖，又唔係好肯定有呢句，如果有cap圖既話想一個email加埋cap圖轟過去

仲有10日都in-campus stock distribution

wa....
一send email就話ready yo pick真係有效率

聽日去拎起

唔覆我email

15" mbp 256Gb 灰

有沒人試過打過去問攞得未?
係未到email日子之前

我2點都send左email催senco，未有回覆

8號send完冇覆過屌佢老母臭閪

幾時sent

今日點半

幾時比錢

9月21

屌完就收到
係咪第二日就可以拎？

如果退款個2%點退
有冇野要帶

想問下lenovo 係咪可以加100蚊換機 t480s換x1

終於等撚到Senco封Pick up email

你幾時買？幾時拎？我20號買

頂，條友呃我20號之後要下星期初先有

九月十四買
聽日拎

same

希望批機正正常常

強迫症表示花咗一忽都接受唔到
我要當場check機

貨已拎 都好多人攞貨
番到屋企慢慢睇, 有事即去天才bar....

巴打整個ownership開箱

係門口開咗 部機外表冇穿冇爛

即係點 17換18咁正？

同街買的應該冇分別, 都係有啡盒咁

前排用左銀聯卡買左機未收到，岩岩申請左張新卡想賺迎新

有無得打去cs叫佢void左 轉碌新卡？

連續兩日send email催senco都無回覆

拎咗部X1 Carbon i5
係Samsung pm981 ssd

可惜拎唔到出錯16gb 嗰批

幾時買

巴打係唔係今日九龍灣拎機？我星期一拎 希望都抽中Samsung
個盒外面睇唔睇到用咩ssd?

攞左Dell 7472 用左幾日，今日諗住帶出街，拎起時聽到裡面有螺絲碌黎碌去既聲音，大家有無呢個問題？

係今日拎
盒出面乜出spec 都無寫

我都係今日拎I5 8GB 256GB SSD
可能256gb全部都係samsung
因為我都係
而出錯咗16gb嗰個係i7版

今日拎左部t480s 發現有問題係咪直接拎返去九龍灣换

有咩問題 睇唔到

18號訂mbp
今日已經三星期 仲未有貨

刪個陣有延遲同殘影

21號上網訂 + 比錢

你係redemption center拎？定poly

2個星期還沒有通知

啱啱發現部X1 Carbon 有個小問題

如果縮放唔較150%(Default setting)啲嘢會好細

然後用用下發現有某啲程式開出嚟會濛咗(例如上面張圖，右手邊明顯濛濛地)
唔知係咪因為縮放咗150%

已經開咗呢個setting，但係都係會濛

有無巴打知點解決濛嘅問題

冇喎

試下update driver

仲有冇人買電腦？我想搭單買隻mouse

我亦有quota可代買電腦

sad 睇黎要去換了 QC真係好差 如果kick到風扇咪死

同7472, 想問大家mon條邊會唔會鬆鬆地

剛剛check，左邊會，右邊唔會，屌

想問一問thinkpad x280 好唔好？

用咗跟機個 Lenovo Vantage update 晒所有driver
都係有某啲程式會濛

呢張圖都係可以見到左手邊明顯清過右手邊...

program問題

放心我都係咁, 程式問題

咁點搞？

我冇事
btw 10日內好似可以衝上九龍灣換機

個個都係咁等架啦

唯有多謝佢個late refund

剛收到email，23號訂，exactly 3 weeks

冇得搞
某D program唔support scaling
你點搞都冇用

如果我下年買MacBook Pro+ Touch Bar 會唔會平啲

senco係正常定係鬼?
無留意開
如果花過底我直接同返apple買

Dell us訂左個targus pro tek 15'返黎先知唔岩size，有沒巴打呢排想買laptop sleeve？

裏面唔係有ssd咩 點解要買

Redemption centre 拎

佢大學優惠唔係完左？
講真mbp 15"哩D fixed左config應該搞唔到你

重要2018果部出左唔係好耐, 你驚咪去買apple買

128gb夠用既可以唔洗理我

又要買過張mon貼了，10日換機，如果痴左mon貼，唔會賠多張mon貼俾你

佢而家又推番優惠 31/10deadline

有冇巴打仲打算買機吖？
想搭單買隻MX Master 2S

根本係windwos既問題
我用緊Dell XPS13 9360 (1920x1080)開125%
都有呢個問題

全部100%就無問題 但勁細

之前網上買
佢invoice寫15-16 號學校攞
但係到而家都未有email/電話通知
即係有冇得攞

好on9
成日有啲嘢濛咗好難頂

做programming既話surface pro得唔得?(i5)同埋好似啱啱出左surface pro 6,i5 7 代同8代都差幾遠,直接amazon訂surface pro 6係咪仲正?

咩叫做programming，都分好多種

C++ java用下eclipse 咁

夠做有突

巴打建唔建議我買水貨新surface pro?定拿拿聲買舊款算?好似都差千零蚊,唔該曬~

surface pro
水貨surface pro
surface pro出咗名膠水機，好大機會冇得整，直接換機

我成日都覺得換機事少，data先係最麻煩
下下成部咁換...

Ching cu?

唔係

Btw 啱啱收到email 聽日有得攞啦

Ching買邊款？

Macbook pro

330s終於到咗
屌你爛老母

終於收到pick up

屌喇星 佢話個mouse未到
等陣剷上去問下有冇得拎住機先

我都係 9月6買而家先有

我都收到喇

我8月16買

hkt education 有無得踩上去門市早啲拎

求評

hkt edu shop 有咩人可以買

人外有人 。我等1個月都頂唔順

第一次用notebook ，用左無耐就好多塵痴住，大家點清啲塵

終於有機攞啦

水洗

mbp 13inch 512
or mbp 15 256？
用途都係普通溫書
想學下音樂創作
no game
頂多lol開場aram

ou同vtc 旗下d學校都係用hkt

唔介意15寸個size同重量就一定揀15寸

cyberclean

幫買Dell,Lenovo,Microsoft,Apple
我碌卡唔抽水

今日攞果陣問佢compensation點計
佢話lenovo會email我
屌佢老母又要唔知等幾耐
賠320蚊coupon

我有用keyboard保護膜

想問下如果依家買macbook pro係咪都要3星期後先收到貨 嚟緊11月頭趕住用機

寒酸到

ching佢有無俾你開機check下

咁多人炒哂車
你自己諗

mbp 三個半星期都未拎到機

打電話或者email屌屌佢 應該就有

去左換機，要1個月後先有

琴日 send 完 email 催, 今日就收到 notification

巴打你買330s個陣話幾時有貨？

Hknotebook 度買 lenovo機
原本下星期拎
琴日sd email話 shortage 要delay

打電話吊佢地定直接上去拎會吾會有貨

10月9

炒車都係遲啲攞機啫 部機冇事就得啦窮撚冇得揀，唔想比多成千銀

預一個月 起碼12號嗰個禮拜先有

部x1c叉住電用機底同頂排鍵盤都會幾熱
是否正常？

屌叉電用個背面好熱下喎 有冇x1c用家係咁

係咪有update 背後run緊
或者用緊chrome?

但就咁用下chrome都會咁熱？
早知買mbp

mbp仲熱

chrome 出名食電
係mbp到用都會熱

其實仲有冇可能可以退貨再加錢換機

Mbp都會熱？我更新叉住電開機一開始7x度

mbc咪又係用Intel
用chrome係會食電啲 唔知點解
windows mac都係

同埋抽中左lenovo cpu好唔開心

SSD?

我係美國八通道買係靚野 Samsung
之後再自己換左Samsung 1TB入去

係，ssd
不過巴打平時用唔會熱？
我而家冇叉電睇utube好似都唔太熱

平時唔會，係得Ren片 windows有更新 同埋chrome load得多野果陣熱
我買16GB ram 版

我8gb ram

仲有係2K moon
大學programme 唔知點解年年都無大ram揀

講到好似有人逼你買MBP咁

對唔住囉

你夾夾埋埋幾$？
我256ssd, 應該唯有用sd card同外置hdd加大storage

唔好為左平嗰千幾就跟佢買

垃圾公司黎

之前送貨送錯色比我 冇得換

正常,我都係咁

好垃圾

chrome食電食ram係常識

X1c 用家們點解決得256 ssd呢個問題
外置hdd?

外置其實hdd sdd都有

一係換隻大啲嘅
不過好麻煩

我就本身只係文書就買咗256gb
如果咁樣點解當初唔一步到位512gb
相差$2000但已經包埋i7同埋touch mon

隻ssd可以換得
唔似蘋果要加好多錢俾作賺

唔想換ssd既 買張256GB SD? 好似500蚊左右

但一換唔係就要拆機冇保養？

好似話sd card晤可以長插讀取、部機好快壞

Thinkpad 全部俾你換得既野 都可以換 其他硬件唔會無左保養

可以去返lenovo換？

未試過

唔係事實黎
最緊要係唔好裝app 軟件入去

姐係裝文件同相都ok

係啊 無問題

咁都幾好
你地係咪多數去黃金個d換

自己買返黎 自已過資料 再自己換

因爲佢本身隻ssd已經好快 我過晒資料都唔洗10分鐘

512 ssd要成千幾好貴
最衰ownership冇得i5 512gb

諗緊sd卡定外置harddisk好
屋企有隻1TB harddisk未用過唔洗買

你睇返apple d iphone macbook 幾多錢就知好平
同埋計到apple食水有幾深

Clone機大法好

頂真係琴日sd 完email 今日話拎得

仲要等到下星期三先得拎
垃圾hkt

有無template睇下 今個禮拜就第三個禮拜

原來可以催嘅咩
我920俾錢1017凌晨12點 Send咗email話拎得
但係因為重陽係紅日 所以都係今日先有得拎
已經算好好㗎啦未夠一個月嘅

me too

吊，下星期學校都派，自取都未有通知

點解我部x1c 拉google chrome既tab個陣會疾下疾下咁既？明明天得兩個tab

其他x1c用家們有冇呢個問題？

同埋明明spec寫個cpu係up to 3.40GHz
點解我部腦係寫1.60？

X1c 256ssd i5 8gb ram

最高頻率係3.40
但cpu會自動調節，唔會全程行全速
高負載時候先會提升速度

Intel i3以上啲CPU 全部都係咁

二十幾個tab都無問題

諗緊呢d問題可唔可以換過部

7日內？
可以去試下

拉d tap左右換位個陣

十日，我打去問下先一陣

唔該

我估去到最多都只係幫你重新安裝windows

可以試下用edge (非打手）

Edge冇問題，但照計用chrome唔會咁架嘛

一陣打去